@inproceedings{Gabay-Ortiz-Suarez-Bawden-Bartz-Gambette-Sagot:TALN:2022,
    author = "Gabay, Simon and Ortiz Suarez, Pedro and Bawden, Rachel and Bartz, Alexandre and Gambette, Philippe and Sagot, Beno{\^\i}t",
    title = "Le projet FREEM : ressources, outils et enjeux pour l'\'etude du fran\c{c}ais d'Ancien R\'egime",
    booktitle = "Actes de la 29e Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 1 : conf\'erence principale / Travaux originaux",
    month = "6",
    year = "2022",
    address = "Avignon, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "153-164",
    note = "The F RE EM project: Resources, tools and challenges for the study of Ancien R\'egime French",
    abstract = "En d\'epit de leur qualit\'e certaine, les ressources et outils disponibles pour l'analyse du fran\c{c}ais d'Ancien R\'egime ne sont plus \`a m\^eme de r\'epondre aux enjeux de la recherche en linguistique et en litt\'erature pour cette p\'eriode. Apr\`es avoir pr\'ecis\'ement d\'efini le cadre chronologique retenu, nous pr\'esentons les corpus mis \`a disposition et les r\'esultats obtenus avec eux pour plusieurs t\^aches de TAL fondamentales \`a l'\'etude de la langue et de la litt\'erature.",
    keywords = "Linguistique diachronique, Reconnaissance d'entit\'es nomm\'ees, normalisation.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2022/9987.pdf"
}
